未用過iphone，而家見抵買部6s玩下，有咩注意？

apple store買

定買7或8？
x太貴

走s啦

6s其實性價比好高 今時今日都仲行得好順
又有3d touch 細機黎講ram同8一樣都係2gb
不過如果而家先買新機 要預左下年ios會開始變慢
一係就到時唔好上新ios 咁用多兩年唔係咩問題
如果唔係睇自己budget負擔到幾多就買7/8

哦

最可惜係唔防水

走s 啦白痴仔，唔係覺得自己好撚風趣咩死戇鳩

咁撚風趣，做咩要另開post 啊？

答咗你啦，買6走 s啊戇鳩仔

白痴仔剩係識得哦哦哦，咁撚弱鳩智咪撚學人用電話啦
叫你老母代你飛雞傳信啦

關你尻事

戇鳩仔有咩資格學人用iphone 啊

同你d垃圾講野，打個哦字已經好俾面黎，開post打咩字做標題都要你批？食屎去啦

Show Blocked User - 蘇奕西亭

有budget 就買8啦，粒a11有排玩

唔講仲以為樓主屌曬人地老母，搞下爛gag都惡撚到

典解唔買8 減2 加s牙 ching

呢個好笑
8減2加s走c去plus

小學雞早d訓

聽日夠鐘番學啊